有無巴打又係訓晏咗無得睇圖

有無方法睇 一訓醒見到幾個1001真係